Victor Mallet 被拒絕入境冇人講？

五十年不變喎